\`A la sortie d'une agglomération, on a relevé, un certain jour, la
répartition par tranches horaires des 6\,400 véhicules quittant la
ville entre 16 heures et 22 heures. Les résultats sont donnés dans le
tableau ci-dessous :
\begin{center}
\begin{tabularx}{15cm}{|X|c|c|c|c|c|c|}
\hline
{\bf Tranche horaire}&16h-17h&17h-18h&18h-19h&19h-20h&20h-21h&21h-22h\\
\hline
{\bf Nombres de véhicules}&1\,100&2\,000&1\,600&900&450&350\\
\hline
\end{tabularx}
\end{center}
Calcule le pourcentage de véhicules quittant la ville entre 16h
et 20h.